- añadida función de advertencia de contenido
- mostrar un indicador en el mapa de OSM
- corregida la URL de localización no editable al editar una configuración de estado si está habilitada
- dependencias actualizadas
- traducciones actualizadas: ¡gracias, traductores!
